Můj nejoblíbenější sport je krasobruslení. Ráda se dívám na televizi a take bruslím. Dříve jsem byla v dobré formě a pravidelně jsem cvičila s cvičitelem. Bohužel dneska nemám volno na sportování. Lídi, kteří rádi sportují můžou být v telocvičně, na hřišti, nebo jezdit na kole nebo na koni, v zimě lyžovat. Všichni moji kamarádi jsou velmi dobří lyžaři. Můj syn rád hraje šachy, bruslí a jezdí na kole.
